深圳樓市突然傳來大消息！5年不准賣，中國樓市即將大爆煲！！

陳雲：黨中央怕樓市未見頂，買家就急急出售，損害投資者利益，故此推出五年禁售期。好似七十年代香港銀行的五年定期存款，利息豐厚無比。
香港無事，繼續買樓。
01月02日(二) 03:11
中媒報道，深圳突然宣布，在一塊即將在2018年2月1日出讓的住宅用地上，施行限售政策，限售期為5年。

根據該住宅用文件內的條款規定，「普通商品住宅和商業用房產權歸乙方，可按規定銷售。本宗地項目建成後，普通商品住宅取得套房不動產權證之日起5年內不得轉讓。」

簡單而言，就是地產發展商的普通商品房部分可以向公眾出售，但購房者在拿到不動產證之後5年內不得轉讓。

該地皮位於深圳坪山，土地面積1.9萬多平米，未來建築面積8.63萬平米，其中至少配建人才住房15,290平方米，還有商業、幼兒園等。土地轉讓採用「單限雙競」的辦法以掛牌方式出讓，即：限成交地價、競成交地價和人才住房面積。
─ ─ ─ ─ ─ ─

好快爆，只欠trump出唔出手打北朝鮮人民共和國，唔准賣樓即係迫人去香港買樓炒股，北水南下，股樓有排升。

講段新聞咪得

又幫陳云根條柒頭賣廣告把撚？

有排玩